offer呀!!!!!!!!!!!

Offer神 求拜

Offer 神

17定18 fg?

想快 d 離開間 19 公司

同求 但要3個月通知

我要 offer 呀

今日in完，希望有offer

狗年之後未見過工

見完兩日冇消息是否已收皮

兩日啫！起碼一星期啦

祝大家人人有offer

Offer

失業一個月

Offer神

星期一了，希望大家收到HR電話

剛剛收到一個. 但唔想做.

繼續跪拜先

去緊interview

Offer神會祝福你

加油啦你，見你出左幾廿萬個post，我都好明既.....

offer 神

offer神超work
in左唔洗10分鐘 直接比offer

10 分鐘
你好猛料

上個禮拜有份in左2個幾3個鐘 比個manager話我能力不至於此 佢想請junior d既
今次順利到我自己都嚇親 仲要算係無壓我價

offer神

聽日in 入黎拜下先

後日就滿兩星期收皮啦
仲有個星六in 完又咩消息都冇

OFFER神 同求

OFFER神 求求你俾建行我

聽日就in完一星期喇

咩工幾K

工程admin 17k

唔係想潑冷水 隔離post話請咁快通常有古怪 ching睇定啲先好去馬

仲要請ADMIN, 我工程ADMIN我都叫緊30k.

多謝巴打提醒 我係遞左信先搵工 哩段期間有啱既都會繼續apply 宜家返緊係15k 老闆有留我開到16.5k

又拜下先

岩岩in完

咁夜

今晚做video in, 拜一拜先

後日兩個interview

快啲叫我見工，快啲請我

offer神祝福你

聽日有個interview 希望得

今個星期interivew 成功

老闆留都唔好掉以輕心 可能留你一兩個月去搵其他人頂你個位

Offer please

Offer 神發左功了
感謝offer神

搵工搵到愈黎愈灰 求奇蹟

好

見工前一拜

見工前三日

你打電話未啊，叫我見工未啊

神呀offer呀

我要offer呀
搵工搵左大半年完全冇一份成功，我覺得自己好撚廢

聽日見第二份工 30k

睇黎冇走雞

個個都咁恨想返工

巴打你係咪屋企有幾千萬身家

屋企等住開飯，offer神祝福吓我

見工前兩天

已收 offer
多謝 offer 神

拜一拜

fg有offer，得13K

幾好丫.

咁都好⋯⋯ 我唔係中六fg喎，大學畢業

咁又點?
U-Grad Only ...

無。純粹覺得如果係咁嘅話，我唔好中六畢業就出嚟做嘢？

中六出黎做野 <-- 我認同架.
而家大學畢業係唔值錢.....

星期一in左份自己都好鍾意嘅工，希望有OFFER

Polyu gsmc

會計撚等工番

求interview
Offer

比in我個個人話我 睇黎你好想加人工

見工前一日

offer神請賜我一個offer

已經無咩final in 唔好要炒final in

最後兩個小時 得唔得睇呢次

有CU offer了
希望求埋poly

準備戒牛一星期

Offer god

今日收到電話話有offer
雖然未正式返工都未算firm
但搵咗咁耐終於有消息

希望有offer 有冇就睇星期四了
倒數最後三日

上星期first in完，早兩日hr打黎想約second in，都估到佢想壓價架喇

已經唔係寫得高，d HR壓低你1k其實有乜謂？

一陣有個interview
Offer 神

星期四返工

成4個月都冇offer

好！

巴打邊行幾k

加油

黎緊有second in, 通常in完就會傾埋人工同offer 定係要過幾日等hr再聯絡？

好耐無收過offer唔熟行

巴打都加油

求offer

已接offer.下星期一返

in 左2星期冇消息 求拜offer神

黎緊星期五second in, 打大佬
希望即俾offer la

求下offer神 俾個機會我

琴日啱啱second in完

有無巴打知in完幾耐先有offer
利申 一陣in

琴日in完，拜一拜先

前排收到offer
5.5日 （每個月比1日自選假你放）
14000-15000
返8粒鐘（包食飯）
屋企一程車到

覺得算唔錯

一日收到兩個，諗爆頭take邊個

係咪即時傾埋package果d野？
定等佢打黎俾offer先一次過講

最後一日 有冇offer睇今次

聽日有個interview 希望成功有offer

First in 個時個Hr有講
因為second in係見AM同M 係in番我work experiences同對呢份工啲嘢

咁都幾好，唔會話見完哂先壓你價
Good luck

拜多拜，希望聽日收offer

拜interview 神 希望聽日收call

跪求呢幾日會收到電話有offer

希望聽日有offer

打比我second in

offer bb求你眷顧我

me too

有offer啦 但傾緊價 希望有得調整

我都要拜拜

再求offer 聽日係第14日啦，再冇就真係冇
求下你比我返工

有冇俾院校reject? 有嘅有冇要求review?

聽日interview，希望有offer

過左一個星期
都未有電話
如果下星期都無電話就收皮
仲要我見到喺in完後一日，佢又出過請人廣告
我之前仲reject咗另一個offer

跪求offer 神

拜interview廊
神

晏d second round interview，訓唔著

雖然唔係咩筍工，但好想快d有offer呀！

有冇offer睇今次

個offer又要等 跪求過pro有得加人工

offer god!!!!!!!!!!

上晝Second jn完喇，有無機下晝有offer

壓完1000，過proba加番500都好丫

啱啱Final in完 求offer

早兩日in完一間，上網睇返之前d人in完第二日就有offer ，咁我係咪收得皮........

皮已收

有了
多謝 offer 神

係囉

Fg 求offer

求offer
比次機會我啦
等得好苦

Offer God please please help me

係咪俾offer/簽約果時問定hr?

比offer個陣問
最大問題係面試個陣佢無問我bottom line 我又無機會講自己上一份underpaid
佢壓二千 落差好大 所以先想睇下過pro有無得加少少

即係佢無同你傾計低d得唔得，係去到最尾比offer直接出一個你expected salary減2k既價？

咁你無同佢傾兩句咩？
同埋即係你問左未?(過pro有無review/adjustment)

大部分frd已經有好好的offer 誠心祈求offer god保𧙗

快啲比我個朋友有offer呀

佢好需要依個offer

係呀 咁我都有預佢壓但無諗到壓咁多
面試主要講工作內容為主
我問左啦 佢地話要傾下先 hold住左份合約

12裸辭 前排有offer已返工
大家加油

Oh

first in 冇copy 文件係咪898嫁啦？

Offer god保𧙗我

其實我都有d驚會唔會因為咁收返offer
希望星期二有好消息

星期四in完 後日返工
大家加油

咁快手
我上星期五in完，都希望聽日收offer後日番工

拜interview 神

跪拜offer神

Interview 神 求你批interview 機會比我

訓醒打俾我啦hr姐姐

offer 神 如果我見得成份工
我以後唔去騷擾我個ex

癲

兩者有咩關係

上星期二in完 一直都收唔到電話
係咪唔好打去問

上星期五in完second round大
今日打俾我啦

俾個Offer我啦=.=

Offer god保𧙗我呀 唔該

Offer 神 🙏🏻幫幫手

好 只能說我輸了

In左好耐 Offer god保𧙗我呀 唔該

又一day

offer神

Offer God 受小弟一拜
今日果個炒炒地但都希望有second in 同offer
聽日同大後日都有interview啊 要保佑小弟

OFFER AHHHHHHHH

又大半日喇

謝謝offer神
希望其他巴絲都快d搵到！

6點了，明天請早d call me

過左6點收offer!
祝大家聽日都有offer！

offer神保佑我一陣妟就見工成功，有工請我

又in左份 真心求offer
搵工搵到好攰啦我

見工途中，求offer神保佑

Offer神
保佑我 快啲出個我想要嘅offer俾我

上次拜完就有2nd in啦 跪求收offer

我新工返左兩星期又想轉工了，應該裸辭定做住先😔

Offer god令到我有second in, 有埋offer仲正
希望有offer🙇🏻🙇🏻

offer神 求下你

屌 play9me

Interview神

希望有offer🙇🏻🙇🏻

希望有offer
唔好撚化我

又到星期五
Offer神快啲保佑我

真心求offer
等得好辛苦啊！

仲有三個月先有結果 有排拜

求大半年後有offer

一日又就黎完
究竟要等到幾時
offer神，求賜我一個offer

Offer神
快d call我

終於收到offer

拜拜offer 神

跪求星期一offer神降臨

脆拜offer神 岩岩group in完
求下俾我入到

等offer真係好stressful

跪求offer

Offer 神

跪拜offer 神

跪求星期一有offer

完全明，同求

第一次入黎求offer神

Offer神 請賜我offer

有冇好心人可以話我知集友gt first round written test考咩

係等候被處決嘅心情

拜下offer 神

臨瞓前再跪拜offer神

hr 勤力啲 easter前比個答覆我啦pleaseeeeeee

上星期五見完未見到呢個post
依家補拜
好似叫低咗人工

星期一又到了
拜拜offer神

星期一了 hr打黎啦

求有offer
我真心會俾足心機做好份工

繼續拜offer

鳴鳴寫住3月interview，到今日仲無音訊全無

offer god

真係好想有呢個offer

就放復活節假，大家好快會有offer

一拜

轉工靠Offer god

見工 等offer 無限loop
offer god

in 得唔係咁好 都希望有offer
offer神

每日一拜Offer神

有second in 希望有offer

希望復活節前有

求offer神

求

幾年經驗既工通常IN完幾耐先有通知?

Offer god please help me

好想有心儀既offer

Recruitment process行快d
offer

拜offer 神
in 完幾日好心急呀 真心好想in得成

我都試過

Offer神 食粥食飯睇你啦:

求2nd in既一個機會

感謝offer神!!!
希望大家快啲有offer

冇offer 好想死

求Offer神賜我一個Offer

想像緊到7 8月都冇offer點計劃

聽日second in

offer 神
求offer 想轉工

好想死 真係好想死
如果唔係唔敢死 一早死左

絲打加油 in左好多份？

十幾日了

Offerson

每日一拜

求offer!!!

留言 失業 見左幾份
等消息中

唉
明明兩份都HR+Line Manager見左兩個鐘
點解咁耐都未有進一步消息

Sd左n份
In左4,5份
全部冇下文

：你好快有Offer了

留完言就有offer

希望快d有offer
好辛苦
希望四月遞到信走

Offer 神呀

我都試過6pm留言話咁又一day
之後6:30pm打黎有offer

返緊新工
工學唔到野好悶
上司伏到喊 痴線老女人

Offer神
畀個offer我做復活節禮物啦

Arm arm 見完一份又要等second interview 但我written test ok🤔

返幾耐？

冇啦
有份話如果有最遲會今日通知
而家都冇
我都知係自己唔好 我唔知點算好了

再send cv 我都係in左幾份冇下文

心累
好似in極都唔得咁
我係咪真係差到咁
但係真係唔想再求其搵份工 唔通有要求都係唔岩

Offer神 #adore
求你送份禮物比我

offer呀!!!!!!!!!!!

OFFER 呀

幫我朋友祝福埋有offer!!

Offer
畀我啦

offer

唉 今日都無
希望下星期有得見工/收offer
求offer!

求next round interview/offer

好! 有得見工了!
希望下星期見得成 有offer啦
Offer神 bless me!!!!

每日一拜
offer之神！

今年grad求offer

intern offer

多謝offer神
下月in下一份再拜多次

為大家求個offer

間公司放完假派offer

求星期二齊齊收offer電話

Offer 神🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

再拜!!!

Offer之神
每日一拜
畀offer我啦

求禮拜二收電話

offer之神

有得in好過冇
最好有offer啦

星期三兩個interview 求offer

求聽日出offer

求轉工

Offer之神
晨早一拜

我都求grad job offer 啊

OFFER

誠心誠意拜多拜

誠意拜offer
都問我拎左幾樣資料
仲等什麼

快啲有心儀offer.

搵左兩個月工

都係冇通知
Offer 呀
Interview 呀

聽日快d出offer

希望聽日in個兩份文職順順利利 hr唔好壓價 offer 神

求final in同offer

三個月啦，比個offer 我啦

我都三個月了。。。

好大壓力

我有返下pt嘅

求offer!!!!

已收offer
各位巴打加油

晨早一拜
Offer之神今日幾好嗎

Offer 神
之前見兩份工，其中一份想入到痴線
上星期四second in 同written, 感覺second in 時個interviewer 麻麻地我，但我真係準備左勁耐
求offer 神顯靈啊

面試官唔like你真心灰

求求Offer神請顯靈

大半年
過完年先見過三次工

好少叫你in？

拜一拜offer神

仲有最少三個月先知結果
好辛苦
offer god

咩工要3個月

係
反而臨過年前仲多過而家

我都係
返緊PT

快d vet完call我

岩岩in 完，拜拜offer神先

offer神中午好
食咗晏未

咁我無裸辭
但覺得每日返呢份鳩工都係浪費時間

比個offer我呀求下你

Offer神求你比個Offer我

臨假期打左電話追左次 冇人聽
Offer神求求你

政府工
我in哂 但隣選程序未完

offer神啊 保佑我second in咗果啲都有offer

收到offer

收到offer大家加油

Offer神please help

今日又黎
保佑我有offer啊唔該

Offer之神
臨瞓拜多拜

跪拜

得個政府非公務員part time offer

已收sec in offer 已經好開心

一個禮拜都未有，再跪求offer

晨早一拜

求下星期有offer(s)

offer神 琴日second in完，要出offer俾我啊

叫左我簽野比警方果邊 但仲未叫我驗身

有機喇

希望有自己最想要既offer

失業已有兩個月

兩個禮拜啦

來我公司

等左成個月都未叫我驗身

有冇巴打有相同經驗知大約要等幾耐先會叫你驗身？

Offer之神請顯靈

星期三第一次求offer神今日就有offer
大家加油！！！

offer神呀

請Offer神顯靈

下星期五second in 係我最想入既公司！！
希望一切順順利利 有offer

師父

轉工求offer

Offer呀!!!!!!!!!

星期二返新工
雖然offer麻麻
但都做住先

集氣

再求offer神

禮拜一又要開始了

求求offer神

求幾個ongoing 緊嘅面試有offer!

求second in

今日interview 求offer

Poly Offer plz

Offer呀

offer神係時候出人生第一個offer俾小弟啦

上星期五先sd CV
雖然都知無咁快
但快d打黎叫我interview啦

跪求offer
唔想再留係呢間西公司

再求offer神，好想辭職啦

求offer神 我要辭職啊！

跪求大貓二手offer

IN完都冇人搵我返工既

offer!

Offer God

Offer 神

賜我offer

offer 神呀

想要份工阿

星期五下午見左second in 但我今日仲未收到電話，我個人有d心急😢

求Offer

聽日in 呀

Offer 神

琴日見完，希望有好消息

OFFFFFFFERRRRRR 神

助我成功

每次見到都要拜

聽日再in
offer神

多謝offer神

offet 神

再拜一拜offer神

感謝offer神，尋晚八點幾收offer

聽日有大野second in，求offer神保佑

搵份好工

去interview之前再拜一拜

兩個星期啦
求offer

我想要offer呀

Offer神 求賜offer [sosad

希望某公司出offer俾我

收到份工
好感動
返黎還神

大家加油！會收到的！

有offer了 但好遠 九龍東返新界西

當初唔鐘意都仲走去見

Office 神 等左offer 成個星期啦
求下你比我離開間公司

Offer神
誠心求你俾offer我

Offer 神 拜一拜先

求OFFER神賜OFFER

好想狠狠交低辭職信係個老屎忽台面

offer 呀

跪求offer神 比次機會我

聽日最後機會了
個HR講到咁firm希望唔會食白果啦

想快啲有final in

offer神求下你賜個offer俾我

Offer 神 快d有電話打黎啦

報咗超過40份intern 有啲in完等回音 有啲一定冇 有啲直情冇得in 希望快啲有回音同埋嚟緊啲interview順順利利

想要嘅offer就冇 唔想要嘅就打黎 可唔可以救下我

求apt test/next round interview/offer

求下你

Offer神
保佑我今日interview順利

琴日in完
希望有offer啦
offer神

岩岩second in完 希望下星期有offer啦！！！！！！

真失敗，完全零offer

offer神丫 求你成全我啦

我都同你一樣...冇得揀..最後揀左份19工.. 因為我要錢...

拜下offer god
希望聽日有offer / interview

offer神！

offer神求你賜我心儀offer

offer神 我真係好想做依份工

offer 呀！！！

Offer god!!!

祈求offer神保佑 順利收到哩份工既offer 快啲call我或者email比offer我

好難呀

求offer神降臨奇蹟

求求Offer 神

In完三個禮拜啦

都過咗一星期，應該無望

神呀

救救我offer大人

再求多次

same

2nd in, 仲要同一日做埋BODY CHECK, 已過三星期

第一次做左BODY CHECK 都收皮

神呀求求你

唔會掛 做埋body check都收皮

見過份一定要驗身先進入遴選程序嘅工

Offer God Interview God

offer神啊

唉 我IN到好灰喇

offer神求下你出offer俾小弟 我等到慌啦

嗚呀

Interview神
Offer神

四月未見過工

求靚offer 等我早日脫離地獄

Offer god
好痛苦阿

等到好灰啦已經

大公司apply 左兩星期完全無回音
得d 細公司叫我in

First in定second in?

岩岩開始send CV 兩星期姐
first in 啦緊係

same

offer 神

求有奇蹟發生

後日second in
offer god保佑

保佑interview順順利利
求apt test/interview/offer

小弟誠心求拜offer

offer 神
請賜我機會

Offer 神求你保佑，比個機會我令我可以照顧得女朋友更加好

之後有幾個interview
拜一拜offer神

多謝offer神
終於收到offer

offer神求下你出offer俾我

求聽日interview順順利利
求apt-test/interview/offer

點解搵工咁難

今日1st in
希望順利

offes神
俾多個offer呀？

繼續拜offer god interview god

身居要職?

offer神!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴打唔係有offer la咩

second in 完,offer god

巴打講邊份工

再求

救命in得勁差，求奇蹟出現

offer神 小弟懇求你出offer俾我 之前in過果啲都派緊，一定要派埋俾我

offer神啊 offer一個就夠

Offer god
希望聽日有call

求下offer 神 祈求女友有offer

offer來吧

Offer god，求聽日有call

下星期幾個interview
求順順利利

Offer 神，我會生生性性！

求apt-test/interview/offer

interview
offer

Offer 呀

拜左先

Offer神 比個offer我啦

希望有offer

啱啱收到offer

見工見到一pat屎
offer

offer神 求求你
想收offer 唔想再見工啦

offer神好想做果份工啊 希望你比個offer我啦

多謝offer神 收到offer但唔係最想做果份 求offer神賜果份offer比我孩

樓豬已經收到offer神的offer了

祝福各位

又入番黎

今朝見左份好滿意
希望盡快打黎 offer god pls help

Offer God 求下你施捨個offer 俾我

Offer神呀！！！俾我啦求你

Offer神
求你快d俾offer我, 全部都有offer!!

謝offer神

今日收到兩個offers

今日收到offer
雖然人工少左一萬，不過轉行算係咁

繼續拜Offer god

再求offer神，一定要得呀

Interview god offer god

求下你比second in我啦

offer god, please give me offer!!!!!!!

Offer神
請俾offer!!

下星期最後機會啦 求offer神快啲顯靈俾offer小弟

Offer god!!!!!

去到呢個stage都真係有啲灰 而家求其有個啱我field嘅offer都照殺 好想快啲confirm 然後買機票去旅行 求offer下星期出offer

天日見工求offee god

多謝offer 神

Offer God please save me from the pain

終於脫離求offer神給予offer行列 剛收到正苦EO offer

Offer神
我好鍾意個2份工架！快d俾offer我

唔記得講-多謝offer神 ！！希望所有誠心拜offer神ge朋友都快d脫離失業大軍！
小弟先行告退

offer大神
請給我一直以來追求緊嘅GT offer

我要奇蹟
2手又好 乜都好
只求給我一個果間公司嘅Offer

其實公開試成績影唔影響？
想叫男朋友去考

明文規定不影響 但impression影響我覺得有

再拜offer神

Offer神我會好比心機做架
上星期五朝見真係覺得好岩自己心水
我會長做 比offer我啦

比下面啦offer神

Offer神 下星期收到offer我會做更多善事

等我再誠心一拜，希望係hr 做嘢慢啦

offer神求比final in 先

Offer God please give offer to me

求求offer神今出offer 咁就正式係完fyp嘅同時收offer，正式完結大學生活

Offer ar!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

祝福

岩岩first in完 求second in

Offer神 好想要個份工養家啊 求你俾次機會我

感謝offer god
終於有offer

我一定會好努力做野 努力養家 請你俾次機會我啊 offer 神

岩岩final in完
個interviewer好似唔太鍾意我
跪求神蹟

plz

求神蹟
Offer 神，求你比我想要嘅offer我啦係呢個月之內!!!

offer神
我會好俾心機做野架! 我真係好鐘意個3間公司, 求你快d出下一round interview同offer!

offer神

求求救我出間垃圾公司

再拜下offer 神先

Offer神求我出呢間pk公司 唔該

求interview

Offer 神，我會生生性性

Offer 呀

希望聽日見工順順利利，我要脫苦海啊

唉屌

second in 呢

睡前誠心一拜offer神

睡前跪一跪
offer Arrrrrrrrrrrrrrrrrrr

offer神要出俾我

offer 神！！！

我要有offer !!!

Offer神求求你出現

Offer神 請你俾個機會我 好想要個offer養家

Offer神
今個星期interview既工求其一份有offer都得嫁啦

求offer神保佑

Offer God please give me offer
求下你出offer俾我啦

Offer神出offer比我呀🙏🏻🙏🏻🙏🏻
Please kindly give me an offer

再拜多拜
下星期就出offer
求求offer神 好想入呢行

offer 神，
我真係好想要份工 offer 神 跪拜你
希望有好消息

Offer god 願我的offer快將來臨

offer神我真係好想離開現公司 求你比offer我

Offer神
我要個3間既offer ah,我會俾心機做野架

Offer 神，我會生生性性！

每日一拜 offer 呀

多謝offer神呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我收倒call啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

已經interview in到好累 幾時有offer

求順順利利

襯爆post 之前拜多拜

多議offer 神！
比左第一志願的公司我！🙏🏻
今後我會好好努力，出人頭地！🙏🏻💪🏻

好想要offer呀求下offer神比機會我

日日interview
喊出黎

求apt-test/interview/offer
求神保佑我

offerrr

睇黎都要拜下offer神

祝大家有offer
想問下你地grad隔幾耐先會有offer
小弟好撚驚

second in呢 你去左邊啊

每日一拜offer神 請你俾個EO offer 我 我會生性

offer神 等你呀 今個星期黎我到啦

感謝offer神 轉工成功 雖然唔係最想個offer
希望大家早日收到心儀offer

特登入黎拜兩拜

求一個offer

比個intern offer我啦 求
offer神

Offer神呢兩日最後機會, 求下你俾個offer我啦, 我好撚想脫苦海呀, 我一定會還神